波波手袋入面係咪真係糖

嗚呼😂

係咁解釋同兜

冇人想知

唔放入去拍點引到樓主睇

Don't make stupid people famous

好on9 博上位都用下腦

呢d都要自己買